黎明前既黑暗係至撚黑暗

兩年前我考DSE嗰陣都係唔知係度做乜
但係其實好快就過 黎明一個月之後就到
呢刻你可能好驚 覺得前景未明
但係記住你仲有你班同學撐住你
小弟唔係香港 無得上電台點歌比你地
係度送首歌比大家
祝大家係極權社會下取得勝利

加油

一個月好快過

有咩事記住唔好死頂

香港既未來靠你地

黎明來到要光服這香港

黎明來到要光復這香港

一時手快, 多謝師兄提點...

黎明唔一定有